[阿甲仔出頭天] 阿仙奴新帥獨愛阿甲仔柏方!!!!!!!!!

雖然阿根廷隊在世界盃16強就停止了前進的步伐，但是阿根廷中場帕文的發揮還是吸引了來自世界範圍內豪門的青睞。

據《阿斯報》報導，阿森按新帥艾馬利十分看中帕文並希望球隊能夠買入帕文，充實球隊的前場陣容，據悉，帕文與小保加的合約到2022年到期，他的解約金條款僅有2600萬英鎊。

上季年僅22歲的帕文貢獻了7球17助攻的優秀成績單，表現十分搶眼，甚至有報導稱美斯還曾向球隊高層引薦了自己的阿根廷隊友。

我發覺愛蛇好似係咁買人咁既

遲啲美沙都做球王

其實我覺得足球世界既野好搞笑
柏方，美沙呢d你地覺得垃圾
分分鐘佢地踢歐洲球會就會突然好撚勁

唔好拉埋一齊講

啲人多數係屌美沙，唔係屌pavon

認真 美沙之前都傳過華西，西維爾

對法國 Pavon 踢得仲多，又係垃圾表現

點廢都唔會廢得過美沙

唔爭左買埋美沙啦

之前仲傳過安達高美斯

嘩條前線勁到

buy meza la diu